突發 周柏豪痴咗線

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

唔好再po佢好冇？

none of my business

All In 中國

係咪想做第2個陳偉停

屌你老母做乜一版就有三個周柏豪post架
無人想知呢條友講咩呀wfc
風向撚定五毛定乜柒呀開埋d垃圾post

佢不嬲藍 扮黃炸

可能Agent公司做
唔理啦 但 唔需要關心偽人動態